喺美國就黎住夠五年 你問我答

盡答啦
答唔到我會google一下

邊到？

多唔多歧視

美國人係咪普遍都好nice?

答未？

有冇冒險樂園

幾歲

住東岸定西岸, 係咪大城市?

Davis, CA

其實唔多 因為呢個city華人比較多

真 聽啲呢度長大既華人講 佢地近20年都nice好多 一啲都唔歧視 仲會好睇重華人

牛

有綠卡 差半年做citizen 拎passport

勁喎 ching住邊?

無啦 你想玩個啲係 arcade games?

25啦

西岸 Davis, 離San francisco 要兩個鐘
近sacramento

唔好意思呀 岩岩放學lol

牛屎town 乜撚都無
見到讀davis既學生post ig放學玩牛屎

玩牛屎個啲白人黎 咁白人都有垃圾既 由佢啦
岩呀乜撚都無 就係多中國妹

一般lol 我中學好多去左UC berkeley, 好似一般科

all you can eat sushi

有冇new orleans巴打

亞洲人黎
支那妹 間間uc都多啦
Ucla大把所謂既支那網紅

其實講歧視 好多中國人會歧視返中國以外既亞洲人 佢地有錢仔個班多數group埋一齊
我呢啲窮lun同white, mexican, indian, or 少數russian and european 傾計多

hahahaa if you know, you know. $20 usd ^^

N年前好似16.99

不過去親Davis都係因為有朋友畢業

真心ucb, usc, ucla 係多網紅到仆街 香港都唔少, 睇ig睇到厭

香港人實在好多都簡呢個城市 唔知點解
而我係是但見無咁貴先黎
好彩綠卡有 financial aid同 federal loans幫手

愚問, 係咪CA比較多人支持民主黨, 你住嗰頭多唔多亞裔人

唔好覺得去外國讀書好開心, 其實政府一樣咁仆街 ==

In 侵 we trust

唔太清楚 and 我其實唔睇新聞多 但正係知朋友會share 支持California 獨立 做californian 因為知呢個州有能力自己發展.
呢頭真係好多亞裔 even sacramento and san francisco 去到講廣東話都仲生存到
#支持廣東話

CA出名左膠多

其實度度都有貪官 再仆街既人都有 但狗極 有無啲係有少少良知同努力去經營個一個國家 呢個真係唔知點講.
再者 大家有機會去 san francisco downtown or midtown 啲乞衣多到數唔哂 條街好多尿味 咁又係邊個問題
利申: 完全唔識政府 上government 個堂 -6拎B. 但問心 正如周星馳所講 如果皇上你做得好 啲人鬼得閒做乞衣咩.

想知有無香港人IG成日post美國野show off? Link?

me窮人State U Pell Grant唔使孭student loan咁畢業

讀uc Davis?

少事啦 State u 有state 好
你好彩啦haha 家下返香港做野?

Yes!

呢樣嘢其實係俄仔搞出嚟去分化，弱化美國。

無錯Red states有班友戇鳩鳩，不過美國要咁多個州都團結先至可以強大。

我做研究嘅，返香港咪等於乞食

Ching 有見地! 你就好啦唔做俾租! bay area 啲屋租貴到食屎.

西岸治安好唔好
遲下可能會去旅行驚客死異鄉

打機都總係有一個carry 而USA就一定有california carry hahaha

雖然近年好多有槍既癲佬 同埋有牌既話可以帶槍 但唔準show出黎.

總體黎講唔去main cities 會係最安全. 比如去national parks

住左十幾年 東岸

供屋都有供屋嘅問題嘅。好在月供都唔算太癲，不過計埋地稅保險都要三千蚊一個月

Washington DC??

哇頂咁癲 仲要未計自己啲車保醫保水電媒Tax 食野...
人越大真係要諗既野好多...

一個人就梗係難啲啦，好在我有個生性嘅老婆

我唔知喎ching 至少我識嘅人會留意但係同係同frd傾唔會有人po出黎show off

Virginia 夾住 DC 果個州 你估得好近

Jealous!!!! 講起老婆 我表哥 (老豆個大家姐個仔) 佢全家美國公民 10年前返返香港做野 上年結左婚 見香港亂 返返去美國做野 簽埋老婆黎.
重點就係 老婆講一套話會努力搵錢 做就把撚 黎到美國正係去travel 起屋企唔做野 得閒睇netflix 家務都唔做
.
.
.
真心搵好老婆 好難

出入要帶槍？經常有槍跟身？

我都係是但估hahaha

咁我老婆都係喺美國識架嘛，佢喺美國讀高中同埋大學，點都易適應過你表哥個老婆。

不過喺灣區又有手有腳嘅話，都幾難餓死。你表嫂大學讀咩科先？我表哥表嫂30幾歲先移民過嚟都好快搵到嘢做丫，表哥仲可以做返佢老本行Logistics.

不過而家番左香港
有啲野會掛住美國

老老豆豆 唔好覺得有問題就係政府唔做野 一來好多野無可能短時間解決 就算政府肯做都大把interest party會嘈 特別係資本主義之下有啲野真係避唔到 SF貴到好多人生活唔到 但係你bay area變成一個經濟科技中心嘅時候 地價貴真係冇得避 us其實都係freedom同diversity 仲來冇一個完美嘅政府 但係要明白香港政府呢種大力向外輸送本土資源利益嘅政府係真心fucked up

讀緊咩？ 我可能下年都去
我下年22歲 由cc 讀起會否太遲
可否分享下你的經驗

唔會呀 一啲都唔遲 美國人唔怕人遲讀 好多都中學之後返工 再草錢上大學 唔好俾香港既諗法影響太多

其實都岩 搏唔到haha

掛住啲女?

其實有手有腳真係唔會無路出 我表嫂好似文科

唔肯定 但聽講有牌同埋去守獵區先跟身.

大你一個double再double
四十年
相信連登都冇得大啦掛

點解會過咗去美國？因為讀書？

其實美國岀街危唔危險

3月頭去sunnyvale lm

想問下樓主uc Berkeley 附近有咩可以做

Boston仔留名

點先移民到去美國 最平

親戚

人哋讀Davis你問人哋Berkeley?

呢句真呀
但我都有揸車去berkeley搵朋友, 其實無乜野做

岩！ 基本上得呢個方法
or 你有女友or男友 你嫁過黎

Hi boston boy!

Sunnyvale 做乜？ 讀書？

depends on邊區 你咁廣泛咁講好難答

因為有綠卡呀！ 上面講左！

咁多???

我二十年以為冇人會多過我

巴打咩major?

同樓主差唔多 仲有四個月就五年
NY JJ

係唔係CSA嘅人

親戚簽老豆再簽埋我

NY正呀 但同SF downtown一樣 多癡線佬

mechanic engineering!!

20年起邊度住呀你

咩黎架

加州既朋友得閒食個飯啦

平時有咩做

巴打滑雪嗎?

Roommate個個星期都有兩三晚帶唔同囡返屋企扑嘢

有冇諗住讀完返香港？

Davis有間新開ramen 有手試過
好似係mandro上面

宜家讀緊uc davis，weekend好悶, 有無咩好玩嘅嘢可以介紹

emeryville amc 睇戲

其實davis有野好食咩 食極都覺得難食

你睇下你果頭近唔近round 1

無downtown全部都係鬼佬酒吧

自己煮多但茶記算係幾好

我都係自己煮多 已經對食冇哂要求

巴打仲有幾耐grad

我絲黎 下年grad

Same

咩major?

food science 讀完都唔知做咩

既係nutrition?

food science同nutrition係兩個唔同major黎嫁喎

你係transfer定freshmen開始?
有時見到d freshmen住dorm好似好開心

我transfer
freshmen啲dorm好細喎

transfer x2

LA jj Davis有冇咩特別景點推介？ 暑假打算遊加州

FDA，或者去啲食品生產商入面做？
例如產品研發，整啲咖喱味嘅...

我諗住讀完就返香港

有冇人組滑雪團?之前又miss咗sos個trip...=[

farmers market?

親戚如果係佢老豆嘅兄弟姊妹/父母就簽到

想食好少少嘅中菜可以試下去Sac, 叫CF Cheng

Davis 牛屎仲多過人

搵日去試

試過~可能叫錯餸,伏咗....

屋企有冇槍？

咁我仲試唔試好

Sac 有間叫New Hong Kong Wok(順峰) 啲燒味同其他餸都唔錯

依間唔錯,附近T kee都可以試...但中菜認真番香港先有好野

睇嚟你未試過上去加拿大食中菜

睇黎個post 有好多識既人

一間一間試哂佢

我真係覺得會有識嘅人

我都覺

你指多倫多?

CF Cheng要用廣東話問佢要中文Menu先好食

唔好起我底 唔好相認

原來有Secret menu?

大家咁話

駛鬼多倫多咩, 淨係温哥華都已經屌打晒

兩邊都去過,只怪我搵唔到...

又唔算Secret Menu,只係有兩set Menus for 不同人

夜晚70分鐘就到 個個星期去

如果係香港搵美國工難唔難？it 但唔係打code果啲